求意見 i7 8700 vs i5 9400f

如題，想換cpu, 邊個係大家推薦?

ps 平時用黎開台，打下機，整下片咁

8700

你咁問一定係答你8700

如果ching有更好當然可以提出

9900k

3700

買鬼到f咩

咁買cpu唔一定要香港

網上外國可以買到運香港

美森都揾唔到

你個名

jumbo報價
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1410

但係佢砌intel

我淨係揾左9700kf

2邊有

4790k

屌 又話幫人砌
呃人既
還我真心

9700 9900 kf應該好林貴

真係幫人
遲d收番佢i5 2400同970放

貴少少唔洗變暖爐都抵

香港行貨應該貴多1千

9600K

9600K 少6條thread

一定係i7 8700

AMD 2700X